有冇人睇唔到iphone 訂閱項目？

有d app 想退訂都退唔到，一入去空白

正常，轉英文就睇到

轉英文

thx, 不過點解apple 會有呢d 低級錯誤